{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002318",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022022897792/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "스카이 블루 데님 트러커 재킷"
    },
    "text": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造した商品です。 商品番号はSS22 / 322339EPAQで、セミオーバーフィットデニムトラッカーです。 この製品はウォッシング感が生きていて季節の変わり目に軽く羽織りやすくしっかりとしたデニム素材で製作されました。 フラップ付きの2つのアウトポケットと2つのサイドポケットがあり、スタイリッシュな印象を与えています。 この製品はスラックスやデニムだけでなく華やかなパターンのワンピースやスカートとも女性らしいムードでマッチングできます。 素材は表地で綿100%で製作されており、洗濯方法についてはいくつかの注意事項があります。 濃い色と明るい色は分けて洗濯しなければならず、漂白剤を使用すると脱染する恐れがあるので使用してはいけません。 洗濯時、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちができることがあるので注意してください。 洗剤が残らないように十分に洗濯した後、乾燥させた方がよく、洗濯時に飾り物が落ちる恐れがあるので、必ず軽く手洗いしてください。 機械洗濯による製品の損失は保護されず、暖房器具へのアクセスや高温のアイロンかけは避けてください。 また、金属副材料は肌と直接摩擦しないよう注意しなければならず、デザイン上、装飾物が付着した場合にはひどく首を絞めたり人体に害がないよう注意しなければなりません。 水洗い時に金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することもあります。 白系の製品に色移りする恐れがありますので着用には注意が必要で、水洗いの際に多少収縮することがあり、摩擦によって毛羽立ちが発生することがありますのでご注意ください。 強い日差しや照明によって変色することがありますので着用や保管の際はご注意ください。消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この商品はウォッシング感が生きていて、季節の変わり目に軽く羽織りやすく、しっかりとしたデニム素材で製作されています。"
        },
        {
            "question": "この製品のデザインやポケットの数について教えてください。",
            "answer": "この製品にはフラップ付きの2つのアウトポケットと2つのサイドポケットがあり、スタイリッシュな印象を与えています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような服とマッチングできますか？",
            "answer": "この製品はスラックスやデニムだけでなく、華やかなパターンのワンピースやスカートとも女性らしいムードでマッチングできます。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何ですか？",
            "answer": "この製品の素材は表地で綿100%で製作されています。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法について教えてください。",
            "answer": "濃い色と明るい色は分けて洗濯し、漂白剤を使用しないでください。洗剤が残らないように十分に洗濯した後、乾燥させることを推奨します。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯時の注意事項はありますか？",
            "answer": "洗濯時、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりすると、部分脱色や毛羽立ちができることがありますので注意してください。また、金属副材料は肌と直接摩擦しないよう注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品は機械洗濯できますか？",
            "answer": "機械洗濯による製品の損失は保護されず、手洗いが推奨されています。また、高温のアイロンかけや暖房器具へのアクセスは避けるようにしてください。"
        },
        {
            "question": "この製品の金属付着物についての注意点はありますか？",
            "answer": "金属付着物によってサビが発生したり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。装飾物が付着した場合には注意してください。"
        },
        {
            "question": "この製品の着用には何か注意が必要ですか？",
            "answer": "白系の製品に色移りする恐れがありますので、注意が必要です。また、水洗いの際に多少収縮し、摩擦によって毛羽立ちが発生することがあります。変色する恐れもあるため、着用や保管の際は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品の保証について教えてください。",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 589,
        "QA": 591
    }
}